其實TSLA股價暴漲嘅原因似唔似保時捷反Cup空軍單野

有冇ching可以講下

保時捷事件link：

聽講日本軟銀都有份

好似話佢地係大量買入價內嘅call，所以逼到佢地一定要用股票交割

跌完了 快d掃貨

咪水人掃

多謝師兄
大開眼界

真 邊到似